點解香港唔興開早餐店？

台灣好興

香港咁貴租

返工趕頭趕命
邊有可能仲同你慢慢食完再返工

點交租

基隆老闆娘

因為間間餐廳都有齊晒早午晚三餐

返工買麵包返公司食

台灣D早餐店真係剩做早餐,最多做到2點到就收工
香港你唔開足24小時都覺得蝕咗鋪租啦

老問題了

要賣幾錢 $55？

好想食台式蛋餅做早餐

呢樣真

問蕭生

台灣人唔返工？

我都好想食

茶餐廳就係

香港人係夜鬼，唔最後一秒都唔出門口。住旺角，周末啲餐廳未到1點都冇咩人，反而去到2 點幾3點仲好多人排緊食lunch...

租

台灣早餐店搞手打個和？

以前住嗰到百佳定惠康有姐姐整
成日去到都要訓地老母先肯買黎食

要為返條數 件蛋餅廿幾三十蚊件 你買唔買?
除非真係有業主自己有興趣搞 唔係既話根本賺唔到錢
仲要做餐死

食台妹做早餐

肯撚定係啦, 喺西門町附近朝早去早餐鋪買過杯汽水都係5TWD, 1盒10隻小龍包都係廿幾蚊新台, 痴撚線

台灣鋪租平咁多
而且佢地賣點係產品夠平夾抵食，一定有好多街坊式者上班族幫襯
香港賣個三文治都廿幾三十蚊，不如去大快活叫個40蚊全餐